周末在家演唱會鄭融 LIVE LIKE 18 演唱會[粵]

周末在家演唱會鄭融 LIVE LIKE 18 演唱會[粵]

鄭融首個個人演唱會，除了可一睹鄭鄭在台上勁歌熱舞，唱出一系列受歡迎的快歌外，還有多首動人情歌，包括"紅綠燈"、"健康教育"等等；她更請來林一峰作為嘉賓，合唱大熱歌曲"一事無成"，給歌迷一個驚喜的晚上。

之前話播謝安琪演唱會喎

唔係謝安琪咩

屈dee 亂up

你老母就亂up
之前預告都賣埋話我亂up
係因為臨時加左港姐約會唔夠時間而改鄭融呀

屌你老母CCTVB打手
請大家負評然後上一頁

我之前都明明見到係謝安k

兩個變左坤歌？

打

政見問題？無綫臨時抽起謝安琪演唱會 今晚改播鄭融

矮得黎身材又好正

首首都識

呢首歌叫咩?

非凡人生 13年的

非凡人生

剩係識紅綠燈
d mk歌唔識

下個禮拜又做番老餅演唱會

等緊紅綠燈，苦情人

原來係陳詠謙作詞，我覺得呢首d詞都唔差喎

btw咪睇TVB啦，話播謝安琪又因為政見臨時唔播
真係好肉酸

佢生涯最高一頁係咪用粗口屌杜麗莎

好靚囡

唔好信毒果啦
係因為無綫臨時喺八點半插播左個港姐節目 而十點又要做王浩信新劇個花絮
搞到唔夠時間播Kay個演唱會咋
因為鄭融呢個係mini concert 所以夾硬剪到一個鐘 原先Kay喺八點半播

好正，佢而家去咗邊

跳唱都咁掂又有樣點解咁多年上唔到一線

矮

條仔好矮， 有冇米六 ，同鄭融差唔多高
女仔矮小就可愛，男仔唔通成世行可愛路線

唔好撚信囉 本身Kay個預告係八半播
我同無綫非親非故做咩要幫佢澄清？

可惜紅歌唔紅人

好難聽

比比鳥都唱得好過林一峰

成日以為係鄧麗欣唱

非親非故
你自已會唔會笑

林一峰 165cm

點解鄭融唔算靚但好撚淫

做咩要笑 事實

抱起嚟屌

算靚啦

林一峰唔啱唱流行曲，鄭融就真係好勁，唔睇畫面以為自己聽緊CD。

紅綠燈左未

未

依家仲好正

同雯b原來都幾friend

想聽周融唱紅綠燈多啲

佢輸蝕係身高

淨係記得成日影到佢頒獎禮西面

都係 無計啦

可惜啊
紅左一排就無左

要佢唱一事無成係咪想玩鳩佢

係都小部分姐...

聽到呢首
又諗起呢首同終生學習都識

佢隔三五年就爆一首好hit 跟住又潛番水
十幾年前: 紅綠燈 四台冠
2013: 非凡人生 三台冠
2019: 18樓大笨象

18樓大笨象 四台冠

紅花會果期原本叫紅咗少少，但好似話佢同公司意見不合，其實最終都係害咗自己。

其實好多都聽過啦 係唔識歌名啫

係命既問題
定公司唔識捧？

唱左終生未

我覺得關公司事多D

唱咗終身學習未啊

未
等緊

仲有一首冇周柏豪嘅一事無成呢

？

好似話佢太多溝仔爭仔傳聞，唱片公司唔鍾意。

個期多人好過佢
mk格

可能好似係咁

佢live係真係堅唱得定演唱會碟後期執過？

關心妍 薛凱琪果堆

你話廿幾年前佢就未必跑得出啫
十年前已經係容一個獨大 其餘無乜邊個特別勁
咁都跑唔出就真係唔知點解

香港樂壇玩完前尾水嗰堆8成都係咁
佢，泳兒，洪卓立，小肥，吳雨霏，薛凱琪…
但起碼食到尾水

獨唱版的愛得起其實都好好聽，不過唔知佢呢個演唱會有冇唱。

容姨到而家都唔肯引退為乜⋯

快歌D聲好似怪怪地,咪嘴?

當然堅唱啦

淨係識佢首紅綠燈

終身學習先最出名喎

忍唔住都要講 波同歌都好正

好多個都好好

紅綠燈幾時出

波？

唱咗未？

我都覺
完全無透氣聲

原來有solo ver

個吸手波仔幾正

yes

做到真係想頂爛市咁

未如願相戀便學習單戀
談情如跳舞間中轉個圈

細細個玩xanga 既走馬燈

佢響酒吧同人爭仔爭到上報紙，唱片公司點幫佢呀。

賤格

咪揾錢囉 得閒出黎唱下 又揾水

真係懷念玩xanga 同icq既時間

頭先幾首似咪
慢歌就唔似

who

佢好多首都算出名，紅綠燈，一事無成以前成日聽，但紅歌唔好人

以前玩MSN 會見到大家播緊乜嘢歌⋯

師兄你都有三字頭

關家姐02
佢03
fiona計出碟04

我睇xanga 公家欣啦 個時中學 正 保良

有啦80後唔怕認

暴露年齡系列

鄭融好撚正啊

會特登show d歌單出黎

巴打識ball!

終身學習

終生學習

icq個時 改曬d profile 內文 正

好聽

終身學習
唱K會點

有謝杰版，都好sad

佢都算2000-2010年代 cantopop既產物
依家老咗 依然係個好正既老mk妹

好淫

大部分都係重新錄過

D歌好聽 但唱果個就

播開萬水千山總是情，明成皇后

大笨像top 1

小麥色波仔 wooohooo

嘩套衫好sexy

#|~><¥]€不想受傷的我⋯⋯^_^：—//

佢件衫

未聽過佢真人live

淨係記得之前關心妍嗰演唱會難聽到轉左台
所以係到諗乜鄭融有唱得咁好架？

一陣1030 見真章

東京百貨當年成日聽

好多歌都四個字

個個禮拜6啲演唱會都咁正斗就好

Ariana Grande個頭都係抄佢

成日播李隆基 呂珊真係頂唔順啦

唔好播d老野

未睇之前淨係醒起紅綠燈同終身學習，睇個陣發現原來都聽過佢唔少歌

有盧冠廷就好喇

梗係

紅綠燈

係Live嘅話 真係唱得好好

一陣佢地個圈子 有個唔覺意瓜老襯又會無限loop

經典之最

網上有無片重溫

兩個字名歌手通常唱得
鄭融 黃妍 仲有無？

絕對live

越著越少

衛蘭 側田

王菲

鄭融唱得？

大陸仲有大把啱長者口味
tvb唔播宋祖英，彭奶奶係咪想作反

紅綠燈國語版叫過馬路
以前唱k要兩首歌連著唱

睇睇下覺得佢個FEEL同陳芳語好似

鄭融live好撚屈

佢咁多年都係差唔多樣
化妝style都無乜變

啱啱個幕比到答案你喇

最簡單睇唔岩口型
仲有再睇佢連最基本嘅dynamic都無 拉遠咪一樣大細聲

分分鐘成個live係錄音室好似唱k咁睇住個mon再唱過

聽過 唔講都唔記得咗國語版

側田唔係 佢叫羅定偉

mv version好聽d
最好聽個2首最尾

費事咁老套直接講黃妍呀嘛

唱k level

搵緊電視播個ver

唔過10首

演唱會都唔live玩野咩

咁呂方囉

mytvsuper

鄭融Live無可否認係勁
不過呢個CD version係後製架喇

屌 片尾都無

屌那星 林子祥

有樣有身材 唱得跳得
利: 打手

下星期又唔係kay

阿lam OK喎 唔係呂珊張偉文果啲既話

鄭融副計其實都好正
係矮左少少

下個禮拜又可以熄機

無 y u u ,
下星期唔睇。

咁快完？

佢對波仔係match呢個高度

都唔差啦